有無人覺得隊波黎講就鍠賤種d, 球迷黎講就疤迷柒好多？

成日衝出黎柒個下真係好難同佢地比
牙朗追平金球又開post 話拎幾多都唔會係球王
之後又有個咩勝過千言萬post 打飛機比人秒殺

一柒就縮返入屌奶星度

叫自己鍾意嗰隊波嘅球員斷腳最賤種

鳩撐無國家隊榮譽嘅矮仔美欺最多只係柒同on9

皇馬球迷都有高汁同低汁
不能一概而論

利申：朗迷

同意

鍠迷唔柒，點睇聲振天

但講賤同柒應該曼迷第一

咁快出大佬玩哂啦

疤狗不嬲on999
成日m底上身唔屌會身痕

拎個金球獎就成班出哂黎開post話唔係球皇乜乜77

係咪球皇你地班on9定架咩

客觀黎睇的確係